# Распределение наград

- Очень легко - ⚪25
- Легко - ⚪50
- Нормально - ⚪100
- Трудно - ⚪200
- Очень трудно - ⚪200-1000
- Ужасно трудно - ⚪1000-4000
- Невероятно трудно ⚪4000-10000

Награда по просроченному дедлайну зачисляется с коэффициентом:

$$S=\frac{S_0}{1+\frac{N}{10}}$$

Где S - получаемая награда, S0 - изначальная награда, а N - количество дней со дня истечения дедлайна.

#Мотивация/Геймификация 